有關Telegram問題一問 求幫助

有冇巴絲打識係telegram group set 問題..
之係入group個時要答岩問題先可以入

求幫忙！！ 急！

問題：你女神係邊個
答案 陳詩欣

Bot黎

@group_captcha_bot